做咗場法事之後，佢仲係晚晚都嚟搵我...

落手殺死人嘅兇手，就係用手揮棍好狠心好大力咁打落死者個頭度，同埋成個人好用力咁跪斷死者條頸度嘅你！
唔係政府唔係你上級唔係落order嗰啲，係你！係親自用你雙手雙腳殺死佢地嘅你！你呢一世都唔會能夠忘記到佢死嗰一刻，佢雙眼直直咁望住你，喺你手下腳下斷氣嗰一刻。
你每晚都會夢見佢，夢見你打死佢嗰晚嗰刻，佢呢一世都會跟住你，纒住你，纏住你父母，纏住你仔女。你成家人因爲你嘅殺人罪孽生生世世永遠得唔到安寧。
以為做法事可以趕走佢？唔好儍啦，你係殺死佢嗰個，枉死嘅佢人會纏死你一世；因為你雙手沾滿鮮血，你殺死人罪孽深重，法師幫你唔到，神明亦唔會幫你呢個罪人。
殺人兇手！你罪大惡極！罪無可恕！
你出嚟認罪等死者得以瞑目，至少可以為你家人積返少少陰德。

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

含撚喇
殺人果位

做法事係無用，怨鬼惡鬼全部都係報咗復先離開到

推 晚晚搵殺人兇手索命

最慘係報應報落黑警身邊既人，之後佢半生不死，精神錯亂，生生世世俾義士纏繞

12點了，我會再嚟搵你.....